[置頂] 【文宣!!!!!識日文既入】日媒話我地係暴徒!!!!!（新post）

首先本post既原創係「灰色北極熊」絲打。因為原post推爆左，依家開新post。

日本有報章有字眼話我地尋晚既行為係「暴徒」，所以想係到搵識日文既人一齊幫手同佢地解釋。

以下內容係引用原post。

今日有提過「香港」「暴徒」字眼既日媒, 求識日文既大家屌爆佢地。

我排除晒所有轉載記事既媒體因為佢地都係Copy and paste屌佢地冇用。

我已經有個朋友SEND咗信去日本媒體
內文如下
編集部
ご担当者様

大変突然ですが、香港で生まれ育った香港人です。「反送中」香港デモに対し、少しだけ意見を言わせていただきたいと思います。

先月16日に行われていた２００万人のデモと、デモの前日に自殺者も出たにも関わらず、香港政府側は市民の声を一切聞こうとしてもらえませんでした。そのため、香港の全人口の４人に１人以上が参加した計算になり、１０３万人（９日）のデモを上回る過去最大になったデモが無駄になったと思われています。

そこで、我々香港人はこのような態度を許さず、何とかして「延期」ではなく徹底的に改訂草案を「撤回」してもらうよう、昨日立法会を占拠したのです。

確かに、立法会のガラス扉や鉄柵を次々と破壊したりする過激な行為は、誰も見ても、「暴徒」が暴動しているように見えるのではないだろうと考えています。とはいえ、仮に昨日のデモ参加人数は３００万人にせよ、５００万人にせよ、政府側は市民の声を聞きもせず、自殺者もまた出る可能性が非常に大きいです。

「このままだと香港は破滅に近づいてしまう！綺麗な夜景も見られなくなってしまう！」

なので、その若者らは本気で暴徒化するのではなく、香港の「自由」と「将来」を救うために暴動に見える行為をしたのです。香港の生死がかかっています。もう二度と仲間を失いたくありません。我々香港人が愛する香港を失いたくありません。

「前の人が捕まらないようにバッグとかしっかり掴んで守れ！」（体勢を整える時）
「捉實前面果個人個袋，睇實佢唔好比人捉到呀」

「香港人、頑張れ！」（応援時）
「香港人，加油！」

「怪我しない！捕まらない！血を流さない！」
「不受傷！不被捕！不流血！」

「焦るな！ゆっくり逃げろ！」（催涙弾などが撃たれた時）
「唔好驚呀！慢慢走！」

「１、２！１、２！１、２！…」（後退時）
「１，２！１，２！１，２！…」

「一人残さず、共に進み、共に帰ろう！」（後退時）
「邊個都唔會抌底，一齊黎，一齊走」

「帰るなら共に帰ろう！残るなら共に残ろう！」（後退時）
「要走就一齊走！要留就一齊留！」

＃FREEDOMHK
#反送中

香港人
Ｄ・Ｎ
２０１９年７月２日（火）

Template

（報紙社個名）
編集部
ご担当者様

（本文）

＃FREEDOMHK
#反送中

香港人
（Name）
2019年 月 日（星期） 中文星期一至日既日文係順次序：月火水木金土日

重要POST 快推
呢個係一D格式比各位識日文既巴絲去幫幫手
GOOGLE DOC入面有唔同日本報紙提及既香港暴動
各位要澄清返 有圖UP圖

推

識日文既巴絲幫幫手

其實唔撚止
全線日媒全日都響度抹黑、散播陰謀論
全部都係仆街冚家剷黎

David sir

Killer個日文老師

集中推呢個

推
By D

覺得可以講埋保護文物同圖書館，仲有拎野飲會放低錢

Pish